班民主派老鬼係六四食過幾多條囡？

尤其係何偉途，AV 仁，陳家偉同甘乃威

換妻party?

六四晚會唔係好多學生妹同末婚中女去咩

四方西？一舊雲？

黃子悅

何偉途當年上大陸比人屈,唔知唔好up,其他唔知

Source?
條友個底本身都唔好
聽講有人02 年係香檳大廈都衰過一鑊但比人因為政治人物放生

仲有其他民主派：